# Бонч Расписание 

Позволяет стянуть расписание с сайта Бонча и записать в штатное приложение календаря.

[Google Play](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.iillyyaa2033.timetablefetcher)

![](https://gitlab.com/somobu/bonch-timetable/-/raw/master/docs/bonch-timetable.png)


## Более не обновляется

У меня (-- Somobu) нет времени и мотивации адаптировать приложение к постоянно меняющимся требованиям Android Gradle Plugin, новым и новым `@Deprecated` как в Android API, так и в Support либах. Я устал разбираться что там опять сломали в новой версии андроида, какие библиотеки-обертки над Android SDK нужно использовать в этом году и что в них сломано. Мне больше не интересно заполнять новые и новые policies в Google Play, подтверждать, уверять и заверять магазин приложений в том что я разработчик и что мое приложение актуально, соответствует и не содержит.

Поэтому: приложение я больше не обновляю. Сервер с расписанием продолжит работать. Программа останется в Google Play пока гугл не решит удалить мой аккаунт. Исходники все также доступны на GitLab.

Если найдется человек, который хочет продолжить поддерживать приложеньку -- я готов помочь советом и пояснениями, объяснить и научить. Также я могу передать приложеньку новому владельцу в Google Play, если кто-то возьмется лезть в этот треш.

Такие дела.



# Лицензия

[GNU GPL v3](https://gitlab.com/somobu/bonch-timetable/-/blob/master/LICENSE.md)
